仁德醫務中心張富強醫生稱大埔受傷學生為曱甴

狂為醫生，發表仇恨言論，稱無辜傷者為曱甴，同我推爆佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

邊度講？有冇片？

唔好意思唔記得圖

PISH

有無正式途徑投訴

仲話仁德醫務中心。。。 睇過，邊撚道仁德？

Pish

屌，仲要係專科醫生，讀咁多書個腦裝屎

Push

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

好眉好貌

獸醫

陰公
醫生被洗腦
Chinazi

就係佢？

Puah

聽講pedder出名貴